建軍撚點解唔考慮去台灣

甴曱平假如5-10年內比人逼宮既話好大機會自殺式攻打台灣
尤其是最近好似預演要搶島
到時候在地流亡港人為左證明自己唔係內奸一定會組翻支香港縱隊上最前線
到時候又有武器又有美帝支援又可以打支那軍打完更加有機會瓜分支那
點解唔考慮

最起碼恨鐵不成鋼都仲有條後路避難

台灣都要比先得架.
你問人要枝槍都要人肯比.

打仗個時自然會比
入籍的話需要去軍訓 鐘意既咪直接參埋軍
仲有可以合法持有弩 練下手感都好

佢地唔夠既係戰機同飛彈
唔係士兵

係台灣點撚樣合法管有槍械呀？

死刑呀ON

夠就唔需要你出去打前線防守戰啦
幾千支雄三共匪連中線都過唔到洗鬼要步兵

點解弱智都識得上連燈

台灣既軍訓係無用
連台仔都話嘥氣

你要做呢件事,
都唔係選擇去台灣

你就真係弱智

你去做呀, 示範呀, 你唔好叫人去

因為去到台灣淨係會諗點樣性侵女手足

無用喺用正常人角度去睇 對於一心想正常生活既人黎講跟佢規矩喺浪費時間
但如果你要建軍你要有機會練槍
更加可以簽紙話要留底參軍
講到明要建軍你會理佢有冇用

合法管有槍械 我邊一隻字寫明 你唔喺弱智喺咩？

首先人哋驚你共諜
認真

我夠知啦
自己執生

講到台灣你話事咁

班建軍撚講直情講到自己起間黑水公司出離
我只不過比個成功率比較高而且犧牲比較少既方法出黎
起碼唔喺盲目打飛機先

你去台灣做嚟睇吓啦

做啦

Show Blocked User - HKVDC離地絕望
件白卡佬真係好撚煩
平時我五毛都懶得禁兩個制block

想軍訓去法國外籍軍團，洗鬼去台灣

講就叻 香港人個個都嬌生慣養 邊頂得順軍旅生涯

門攬高好撚多
你入得去就代表你一個打10隻畜龍都都得
仲要識英文同有腦
你估班班建軍撚個個KongU畢業加人形兵器咁款

唔係唔考慮台灣
而係台灣係呢方面興致唔大
成個國家概人危機意識不足
English 政府唔想take 呢個RISK

可以視台灣為中轉站
但唔太建議係果到建軍

所以e個post其實喺鼓吹移民台灣建立另外一個香港